某大廈管理處通告,811有亂象

咁快預知有亂象,唔知亂象嘅來源係邊

811 有撐警集會

811東區遊行呀

而家喺屋企都中TG, 留喺屋企有撚用咩

玄學家寫？亂象？

Dllm，啲老母group 有流料流出

我老母差啲因爲流料差啲由淺黃變藍